陰公！林祖舜而家折墮到跪底求會員意見。

1. 關於帳戶解封﹑驗證或申請新帳戶時遇到問題，只要TG gwangung1991，一定會盡快跟進

2. 關於高登重大事項改動，部分項目本公關會預先開放予部分會員試用（例如早前試新app），亦有部分項目會擬定問卷作廣泛咨詢，希望令會員感受到高登討論區的決心和愛

3. 改善封鎖帳戶及刪帖制度，如涉及法律問題﹑刻意貼bam圖自爆或因其他問題「屢勸不改」等則會盡快處理。高登討論區冀望可為本地言論自由作出微薄貢獻，日後發展仍有賴各位會員支持及監察。

wfc

垃圾app 不了

抵呀

亂bam人不了
利申冇俾人bam都唔會返去

一早屌咗咁耐唔撚聽 依加先黎處理
太遲喇
有競爭先有進步
其實連登間接都為高登好

今世兩件事肯定唔做

含泛民

含高登

07ac
唔上都唔會覺得可惜

五毛JR

又話人數冇變仲係好多人既
唔好認錯呀牙JOE

成日話解封
之前留言撐hkg+ 比人封到依家

返去食屎？ 不了
剷除左洪非凡集團先講

證明牙joe 會聽民意

比翻牙joe多人流咪又係會去翻以前咁

高登？不了

回家了

糟仔個雞棚收皮係遲早既事

低撚死

岩牙 十卜林仔 加油！！！

林早洩我知你會入呢個post

想同你講既係

你點樣upgrade server

點樣整個靚app

已經唔未係重點

連登仔都唔會返去

原因係因為你

你當初完全無視巴打巴要求

而家走晒d人你先知驚

其實

如果你著兔女郞衫黑絲高踭鞋露波罅跪地求饒

再加埋捐返一百幾十萬做公益

我諗會有班巴打回頭

613亂BAM人點計先

早知今日 何必當初

佢一日唔下台都冇得救

雖然連登都有中資，但起碼連仔唔會亂bam人，
甚至一眾會員叫佢bam肥絲佢都無bam就知佢公道。
對比一下真係高見立下

開會有咩用，都無人

唔好誤會
我地留守喺高登嘅都係高質義氣好手足
唔需要你班低質垃圾259回家

又賺0.5

我04 acc 一早比佢bam 左

08 小隊仲要比人屌老母呀果陣

真啊屌你

前一排2萬幾人評分叫bam人 唔bam又話獨裁唔聽民意

開個台接受民意又話跪係度

高登留比班老人家用
不了

有冇detail

肥絲大隻

唉 真係唏噓

返去比熱狗清算？不了

[size=6][/size=6你知唔知自己衰邊樣最仆街呀？交資料比黑警呀屌你老母！]

你知唔知自己衰邊樣最仆街呀？交資料比黑警呀屌你老母！

你方連狗唔會咩

你不嬲係
唔使扮唔係

牙你老母

你唔扮係人都知你係五毛洪飛凡添啦

五毛戚繼光

連囝自己睇路啦咁，衰一次足夠收佢皮.

一開壇果時吹到伺服器係公海又盛，當你頂唔順法律出賣我地既時候，就等住幫你老母抹精啦

德政

迫於無奈比同合作秒比係兩回事

老老實實搞死高登你地好開心?根本兩邊旺場先係雙贏

想去都去唔到
我個密碼臨走前已經改到亂哂唔記得

08小隊 咁就10年

去到法庭命令冇得唔俾

係人都知你炒中資股啦

個陣時又唔俾心機搞好個垃圾apps,又要唔俾人用其他apps去上,仲要大量bam人
之後仲公開俾人登記,你都係keep住個而家個班5毛啦

快撚d死啦，以前叫佢睇下海外isp申唔申請到，仆佢個街，send左幾十次都無人理，而家收皮就最撚好

畀啲誠意

一人派一萬啦

果陣個acc有問題，開左幾個post問都無人理

高登柒係柒
但屌你老味連登都充斥住好撚多小朋友中學雞5P都係一個問題

咁會員質素又唔多關admin 事嘅

有個疑似打手係咁畀負皮喎

高登冇咩

以前isp 好難先有一個
而家周街都係

不了

收皮啦林早洩

之前唔係好撚把炮睇心情鍾意bam就bam

「跪底求會員意見」有咩咁折墮
言下之意要好似以前咁高高在上至啱？
姐係好似而家LIHKG咁
民意當垃圾

呢個問題高登都面對緊
只係依家死淨班熱狗冇咁覺咁解

三邊旺場就最好 (高、連、膠登)

當年ban得咁開心啊

牙joe冇做錯

抵撚死

老老豆豆，當年因為早洩而出走個班高登仔（now連登）都無可能返去架啦。連登同高登可以話係mutually exclusive
除非有大量新血加入，唔係都係此消彼長

個 app 改極都係垃圾

膠登呢咁

繼續含連狗算

好用好多啦

可以考慮吓膠登

怪怪地咁

勸你老母
次次都亂bam人

高登真係越來越靜

學你呢啲五毛個句
你唔鍾意連登咪走囉

連登開完仲有旺過咩

咁先接到新一世
老一代留係高登夠啦

高登熱門post既回覆一日都係得幾頁

膠登就算吧啦 個個台都有小圈子

ar joe

鬼咩, 班二五仔講到連登幾差幾差

但仲賴死唔走 留喺連登

真係好稀虚，而家嗰邊真係好冷清.......

一個時代既終結

其實連登都開始走向極端，
好多問題一直解決唔到，例如5P交配
而且言論仲越黎越似大陸論壇d憤青咁，一唔啱嘴型就屌到你傻
仲有好多留言都係無內容既垃圾同分化香港既言論，
比喻女人就雞、警察做乜都抵死、南亞人永無好人等等

起碼個app都叫做合格先

回家啦

聽民意本身就唔折墮

之但係一個獨栽者一路以黎高高在上，而家因為無晒錢局住「聽民意」就係折墮

由當比人笑08小隊到變老屎忽

始終 保住女夜鬼，果批人完全冇unbam

你老母以前覺得高登討論區係好自由可言暢所欲言嘅地方唔會好似（香討，uwant)呢d垃圾討論區成日禁人言同block鳩人！可惜高登越做越垃圾block鳩我自我審查！抵佢越來越少人上 林祖舜件垃圾乞兒

我仲有兩個AC未unbam

冇人識你呀垃圾

而家高登d post長期冇乜人應

唔怪得你派派下膠停咗冇再派啦

0的撚屌又話回家 去哂邊

咁撚鍾意果面咪死過去囉

你鍾唔鍾意高登文化？

連登愈搞愈差
遲早比呀joe反cup

魔魔

咁撚惡嘅
事實上如果真係肯聽民意係好事
叫人學下呢樣嘢都唔俾

你要高登有人先得架

早洩改不了吃屎

連係高登嘅page 留言批評兩句
都當係高登咁ban 仲賤格過柒頭鯨
邊個再話早洩會改就攞呢張圖
大巴大巴車埋去

張圖有咩特別?

Bam鳩我啦柒頭林早洩

特別垃圾

高登 不了

on9son 有樣睇。

ON9當年第三方個APP幫你搞好高登
轉個撚頭抽起佢自己搞個垃圾APP
重指尻人利用高登吸水,大佬咩年事重諗住獨食???
林早洩你都係收皮啦,怪就怪你自己當正高登係唯一

高登人氣太弱, 現在第一手熱門消息都係連登出先, 然後記者去抄, 上完報先到高登!

連登最大問題係太多小學雞, 上次先講完, 連續幾個熱門po都係將n年嘅舊相po上來... 自己讀初中/坐過監未見過世面唔緊要, 但出相前用一用google image就知新相定舊相!

希望連登會員可以高質小小

特別垃圾

咁鍾意ban人最好ban淨自己一個
It is time. 超越膠登

個acc仲未解番
不過冇所謂 反正唔會番去

因高登女夜鬼事件被ban acc

返去？不了

上左高登18年，唏噓

88 高登

少咗70%人流即係少咗幾多收入？

有維穩費幫補返條數

好快到連狗

連狗同林早洩共通點就係，兩個都係賤人、正仆街冚家鏟

笑死
之前講到幾係威係勢
就算出新APP 都係得小數人番去

重小圈子喎，點去？
雖然如果呢度執先過高登都要去㗎喇

高登收左皮好耐啦

呢件事唔會發生
三邊死場就有機嘅

原來咁多人係由高登過檔過嚟😂
未上過高登先係正宗連登仔

唔會，會唔上forum

大陸上唔到高登
但上到連登

正宗00後就真

咁你條五毛快啲死返去

亞視咩無人上都有維穩費收？

點會無。

中國人壽長期落廣告架

( Show Blocked User - 最強翼衛摸西先 )

( Show Blocked User - BLACK_HORSE )

( Show Blocked User - 血源詛咒 )

我個07部隊比你條撚樣無端端封鳩左
屌你老母呀林早洩

警察數據庫= 登

法庭

高登係童年回憶，但而家變咗質

如果到有果一日類似網絡23條，香港玩撚完啦

雖然一早已經玩完

不了 就算連登執笠都唔返舊登

中聯辦無限ac玩條毛

俾法庭同俾黑警有撚分別

回去?不了，我第一個DR.jim年代的a/c，因為個時教人用adblock改code 擋廣告，就小氣ban鳩左我，其後雖然開個第二個，但都唔會返去喇。

08小隊今年都十週年
由咩撚都唔識既中學雞到宜家出黎做n展狗
高登陪我咁撚耐，你估我對高登無感情？
問題係早洩真係太撚戇鳩，點返去

唉，真係肉酸到呢....

女xx。美容beggar事件後都唔撚返去了。果時係個post話一話鴨免鳩ban都比人ban.
牙joe含我都唔撚返

林早洩，我忍撚左你好撚耐…
抵撚死，你應有此報

推

陰公囉，上年尾上去高登已經靜到旅遊台潮流台呢類台第一頁既最後回覆可以係兩日前，近期已經去到三四日前，真折墮。

你見佢拍埋啲on9片，做埋啲廢marketing野以為吸引到人流

就知道毫無長進，快啲執啦

祖舜？？不了

高登波台一個球會post 可以推足一個月都未必爆，match thread 頂盡推五版，連登波台一場波有時都唔止推爆一個post